感謝依位伯伯為我哋付出

我哋行咗幾耐,佢收拾左幾耐

[size=6]所以唔該大家自己垃圾自己帶走[/size=，

多謝你

推

Unsung Hero

睇相咁後生就屈人係阿伯

最多咪呀叔

好令靚仔

見到周街都係垃圾,唔少人嚟到打卡，睇到好心痛

記得自己執垃圾

同熱愛這片土地

多謝呢位伯伯

感謝你